一拳超人108

好撚串

水龍企左咁多話仲未打柴

好撚型

好無聊
聽個2打6 廢話

嗰種反差真係睇到好興奮

再搶既話report比admim知

水龍算勁
應該同甜心假面個啲差唔多

台主真係

上次同傑洛斯對打又係咁樣出拳風

咁撚叻自己開個forum 自己post 啦

二打六就咪扮主角

爆衫

最後果下我鐘意

井台豬

假台主

諗緊點解搵唔到果句，原來一早block左

水龍好慘

打一條友打左咁多話

一定係假台主

真正ge 台主係用repose 架，好似係。

無證騎士

原作好似冇水龍定我眼殘

好多野都冇

全套最熱血

其實村田版都係one諗故事的
one講過希望讀者可以當呢套係完整版

係假 借刀

咁佢自己仲繼續畫草稿做咩

興趣使然囉

好撚型

已經唔記得主角叫咩名

老師好波

我覺得草稿可以比到讀者有更多幻想嘅空間

成套嘢最廢嘅英雄就係真心英雄 其他英雄大部分都有目的先做

水龍爆衫好型

仲以為水龍有番啲料到

連阿波羅都輕鬆輸 水龍呢d碎料啦

好撚想一拳打落去

收皮啦 屌極唔化 就算係one諗又點
拖左就係拖左 無聊左就係無聊左 唔洗下下強調係咪one

計我話重制出到咁真係好垃圾 乜野叫完整版
一定要交代哂所有角色去向先叫完整?
呢d叫累贅 無哂一拳應有既爽快搞笑節奏

一拳最好睇就係原作版餓狼篇 現家出到唔三唔四都有人支援
呢十幾集d橋仲要不停番炒之前
但係原作出到現家橋都唔會重覆又重覆
所以係咪重制one意思都唔知啦

利申:唔係盲反重制 但係餓狼篇出到咁真係不知所謂

屌
人地講一句陳述句 連意見都無出 你就係度自己鳩屌
你望番你自己段野會唔會覺得同人地講既野九唔搭八

.............
除左俾粒膠 我唔知講咩好

太陽神？

唔通真係咩武術都體驗唔到就完？

水龍其實同餓狼有得抽

唔著背心果句ok好笑

咁激動做乜鳩

毒撚特別得閒

如果每次打都可以講少啲廢話就好

有巴打同我一樣，個句雖然明顯玩野，但好gag好好笑

你咪又係上緊連登 戇鳩仔 係動物台笑人毒撚

我覺得交代多d，講下其他角色，講得詳細d補原下都好既
如果重制板故事情節100%同原作一樣，咁其實無乜意思，只係靚畫風板

反而我覺得出密d，定時d(一星期出一次咁)更加重要，經常太耐先出新，好難頂

講事實或者我唔quote你會好d
不過見到次次重制個撚個都話完整版/one諗真係好柒煩
唔好睇就係唔好睇 唔知點解咁都要兜

上面都講左 現家係拖 無哂一拳應有既節奏
咁其實餓狼篇之前咪又係99%跟原作 加係有加
但一定唔會影響到成篇個感覺

現家直頭係累贅除左畫風靚 真係唔識欣賞

其實出到一樣樣好無謂，
睇返原版咪解決你需要。

今集無証同水龍對照得幾好。

之後主角一拳嚇到水龍死，
成個無敵最寂寞既感覺好過癮。

可能巴打係想clarify番重作版既故事係one諗
唔好將責任推落村田到姐

井狗你柒完未

唔講廢話 下下都直接一拳收檔 ？

個個睇法唔同
我覺得好睇

埼玉老師

我想知水龍打落老師到佢話太危險了，係講緊水龍個一下個威力太勁定話只係太危險了就黎甩左個假髮 ?

「用來限制我過於強大的力量的假髮，剛才被你踢掉了」

老師連波羅斯招大絕龜波氣功都不為所動
你竟然會認為係水龍個下太危險威脅到佢？

我個人理解係最後個頁已經解釋番前面個句太危險係咩意思
就係太危險了，差d忍唔住出手真係想打落去，咁樣賽事就會即刻完結無得享受

太危險係差d忍唔到手，秒左水龍。

又係喎 唔該哂咁多位嘅解答
好想快d 睇到下一話

咁都有得屌
原作重製都睇曬，
除咗慢之外都無乜嘢

呢下真係估佢唔到 句危險竟然係怕KO左水龍會感覺唔到武術

點會估唔到

高登果邊又係咁，明明講得咁直接，點解咁多人都睇唔明...
搞乜。

無睇過原作
覺得好好睇

水龍算幾勁, 起碼S級尾

但琦玉憑咩否定人哋, 每個人都有自己追求嘅嘢, 唔影響到人就得
琦玉咪又係符碌先得到力量, 唔係心態正確就會變強, 水龍起碼練返嚟, 光頭佬有咩資格說三道四

好似係水龍否認佢先
佢先比返個健議佢

惡撚到 唔知以為殺左佢全家

水龍>背心佬

水龍直頭勁過杰絡斯

明明打佢個頭. 我中意佢飛甩D頭髮變地中海, 好睇過甩爛衫.
果拳都唔係打身....

人地覺得好睇唔得嫁 咩叫唔好睇就唔好睇

佢邊有否定人地呀

佢唔想水龍變強會感受到自己個種無敵寂寞感受咋

我都覺可能係咁,水龍係自己想享樂同埋同高手打嗰陣嘅快感先變強
太強好似老師咁就享受唔到

根本冇人認同你
我覺得好睇WO

早幾話個個都屌佢拖 乜撚野叫無人認同
咁都話好睇 閣下既眼光仲低過狗
粉俠傳仲岩你睇

咁你咪繼續睇原作版囉，都唔知留係到屌乜春

應有節奏係咩？下下集集打好無
依架文戲起碼有啲道理聽下 了解多啲其他角色 比佢地發揮下
講拖你問過海賊王未？

明明一拳只係出得慢
邊到拖

兩邊都有睇 唔鍾意就唔可以屌 咁撚專制

重制都叫出得慢 巳經個幾禮拜一話
拖同慢都唔識分

海柒王不嬲都有屌開 文戲?邊撚到文戲呀 睇過

其實我覺得one d故事都係咁
無d咩特別突出既地方
好平淡
但係又會吸引你繼續睇落去
覺得悶既咪儲低幾集先睇囉
無謂作賤自己啦

覺得唔好睇咪唔好睇囉 又唔係迫緊你睇 你係咪寂莫到要入呢個post搵野嘈
你咁樣同入主場話呢隊波好垃圾無分別

點解為錢同女人變強就唔好變強
使乜擔心水龍呀, 佢勁極有限

水龍批評英雄錯唔哂, 個個英雄都有私心
光頭佬嬴只係證明咗佢勁, 其餘咩價值都證明唔到

唔睇點知唔好睇 一定要話好睇先可以留言 好撚惡
我都講明 重制唔係唔好睇 所以先繼續追
但係餓狼呢篇真係好垃圾 所以咪屌囉 有咩問題

水龍其中一樣享樂係同強者交手

佢強極有限係你上帝視角諗

老師角度佢覺得變強會失去樂趣，咪講出自己感受囉

英雄ge價值我覺得中間無證個度做到一個好好對比

無證：廢但有信念
水龍：勁但無信念

無問題 但你一開波d言論同屌緊重制垃圾無分別 其他人咪屌你囉

但係廢

波羅斯都可以講成阿波羅

高登有條友係咁講king ff自己成為埼玉咁嘅存在果段係真事 真係旁白講出嚟
笑撚死 死雞撐飯蓋

果邊發生咩事，關呢度鳩事咩

幾時出動畫？

俾你地睇下高登質數囉屌

其實拖就緊撚左
但不如溝埋做瀨尿牛丸
拖又好睇，咪得

跟本一拳超人就係講好多道理

如果下下都秒殺有乜好睇

打下講下野先正

有無source?

又文戲又好多道理
呢套野主角無敵係等讀者睇得爽姐
好想知你地點樣由佢D鳩UP睇到好多道理

樓上有人講得岩 琦玉只係拳頭硬 其實水龍屌班英雄屌得好應
有睇原作版就好明顯見到 個個英雄都有自己agenda

餓狼篇其實新版只係開左個頭
原作已經講完曬
所以無咩好嘈

其實最大問題係佢更新唔定時
如果一星期一話 其實唔算拖

所以稱得上真英雄只有老師同無證

餓狼都未開打咁快話定垃圾
不過水龍同餓狼應該有得抽下

冇睇過原作
但我覺的重制好好睇

呢一刻有得抽又如何
開始變身後

草稿先正

而家最想睇個條線都係餓狼對警犬俠
警犬俠既眼神同主角一樣 好想知佢真正實力

因為佢狗來架嗎大佬,面具梗係唔識有表情

重製加多左其他英雄嘅描寫，例如驅動騎士係原作出都冇出過，但係個比武大會真係拖得太長，淨係講怪人協會已經好夠，咁樣畫落去後年佛誕都未打完餓狼

以前有條友係咁話埼玉嘅力量係神俾佢，連佢自己都唔知，因為跑步掌上壓唔會練到咁勁

點解會覺得埼玉咁樣得到力量係符碌

LM

唔好將啲人估嘅野當係事實啦
而且警犬俠有講過野架印象中

佢個樣有表情變化，而且真係講過野WOR，
我就真係唔信係狗含住個頭！

109唔該比返我開

肯定未LA，原作果陣都拖好耐先打。

點解釋琦玉力量來源, 同得佢咁屈機?
琦玉角度佢付出過乜嘢?
無證騎士心態正確點解又咁廢?

現實就係咁GA啦
努力就有回報呀

又黎

每日鍛練的時間 每日殺怪人的時間 頭髮

唔好唔記得埼玉變強同時都有失去野

家下俾你講到老師無付出過就天下無敵咁

埼玉無付出？重睇啦
仲有你問點解無證廢，因為人人既資質都唔同囉

嘩咁大付出呀? 咁啲人中六合彩都好大付出啦！又要俾$10又要揀冧巴又盛

( Show Blocked User - 斷水糧大師兄 )
痴線

你就重睇, 佢講完佢徒弟都覺得佢老點啦
作者用Ironman把口講出嚟代表咩?
佢係有付出, 不過同佢咁勁無關
即係好似啲人話自己奮發向上儲咗十零萬
再加埋daddy俾嗰一千萬就買到太古城咁
你估其他英雄冇搏老命修行? 難過佢啲練習N倍啦

Fans接受唔到就block人
本嘢聖經嚟㗎? 唔質疑得㗎?
一味照單全收會唔會漏咗作者想表達嘅嘢?

屌你故仔邊有得用現實角度去睇架 咪撚on9啦

現實係人哋日日温書考第一，我日日温書都係無證

一拳都叫拖 你哋都好心急下。

人地一出世有層幾億豪宅做禮物
自己就死儲爛儲先買到個幾百呎單位仲要供幾十年
呢D咪琦玉同無證既分別囉

物理法則可以超現實, 但情節要合情理, 咁表達嘅訊息先有說服力, 令讀者反思現實生活

唔會係驚

不過唔知係假髮定秒柒佢
總之就係視水龍如無物

呢啲咪命囉, 唔係靠彩數係咩

點解要有無證騎士呢個角色, 就係做對比
如果琦玉只係普通資質, 佢同無證一樣咁廢
但真正嘅英雄就算廢都要戰鬥

努力、好人唔等於會變強, 呢個世界就係咁
龍卷靠天生超能力, 又乞人憎, 但玩哂
有啲人努力修練, 叫有咁上下實力, 但都係一般料
無證騎士偉大, 應該有努力修練, 只係條廢柴
大部份英雄都有付出但都好廢
餓狼、水龍呢啲直情仆街嚟, 但又幾好打
而琦玉只係咁啱又好人又好打, 少少努力就開到外掛
佢好人又努力, 而佢咁啱係有錢仔
好人同有錢同努力三樣係冇關係

點解作者要咁樣設定角色實力,
就係講呢個世界係咁叢林法則無絕對,
叫你哋做人唔好咁天真呀!

我反而覺得琦玉係資質太差都堅持做先會咁勁
有一話講琦玉keep 住操，去到身體極限都繼續操，所以先突破極限成為超人，佢咁易做到係因為極限太低，好快就到

例子就好似跑長跑，要個跑手經歷無哂氣都繼續跑嘅感覺
非洲長跑選手可能跑10K 都係熱身無乜得益，40K 都係攰但未想死
欣宜可能跑1K 已經會想死，跑3K 身體已經頂唔住，靠意志跑10K已經可以令佢意志變同超強
所以同係跑10K, 每個人體會都唔同

至於突破自己極限之後係咪會變超人，就睇漫畫勿認真

留名好似蟻篇咁,出個陣俾人屌佢拖,完左個陣就俾人擺上神台

唔太一樣
琦玉本來都係捱生捱死，只係途中因為另類方式而變勁
講到崎玉冇努力過就乜都有咁唔太公平

大唔大付出你用自己角度睇係咪on9?

見唔到老師經常在意自己無頭髮？(俾人鬧光頭就嬲/唔開心)

代入下人地啦

阿虛：在虛擬世界尋找真實感.jpg

其實講左老師點解咁勁未？

每日做100吓situp pushup squat，跑10公里
一日三餐都要食，朝早可以食蕉
幾凍幾熱都唔可以(無錢)開冷氣
持續三年

其實琦玉咁勁而無證咁廢唔關啲咩資質事
係心態,琦玉係為左興趣而做英雄,無證係想為大眾服務,但唔係興趣黎
呢套野其實講得好明顯為左興趣而做先會變勁
餓狼都係其中一個例子,佢原本都係興趣想做英雄,但屈服左而做怪人
琦玉都話佢半桶水興趣,咁易屈服所以去唔到琦玉咁勁,
原作版最新講到爆破都係興趣而做英雄

我覺得拖得黎幾好睇
已經唔算好拖啦

頭髮同無敵， 我揀頭髮

我揀無敵 因為本身已經寂莫

原作邊度有得睇

爆破有正職

就咁dm5都有啦

106最後有提到龍卷做英雄原因係因為爆破,呢到有提到少少爆破